有冇人好憎呢啲舖頭？

好冇禮貌咁
明明可以用啲語氣好少少嘅句子叫人唔好比毫子

雖然就唔影響到我，我都唔會比毫子
但作為消費者見到呢啲句子坦白講都幾銀眼

未比錢佢就比佢屌左幾句咁

有好多舖頭都係咁. 大多都係中年人揸fit

試過照直講唔收係犯法，d staff就會死死氣收
有d鋪頭講明唔收已經幾乞人憎，仲要咁串

講緊d餐廳鋪頭本身d嘢個價錢又唔係一定齊頭 其實憑咩唔收毫子

唔收都算，講得有禮貌啲我冇所謂

agger
但原來睇番佢地真係有權唔收

一句唔做你生意都得啦

寧願俾你講無禮貌
寧願俾人po上網
都唔想到時先有爭拗

因為真係有人會死jer：
「我有毫子 唔收？唔買啦！你地都唔好買，擺你去fb ig」
「點解唔收？都係錢！ 點解點解點解」

原本做緊生意 有條友發脾氣 趕晒成班生意
多得你唔少

留意翻，我冇批評過佢唔收毫子

講緊嘅係佢講法問題

唔收同冇禮貌係兩回事

你寫得好好體體

恕不收毫子
最後都係一班友問架咋
地鐵都叫人唔好衝門 唔好食野 有無人唔理？一定有
所以先要絕啲 無情講

你講法都幾on9 你係咪老闆黎

點解多人問就可以冇禮貌ge??

即係港鐵係月台大大隻字寫 「屌你老母咪撚衝門，唔好問點解！」
之後就會少左人衝門 ？
咩邏輯

前面嗰二個係講
店鋪印象 （要有禮貌寫）
我就話直接睇成果（唔理有無禮貌，總之要令你唔問）

你就九唔搭八
店鋪講明左唔好問點解
都要假設多人都去問 即係博屌啦

咁你咪戇鳩囉，明明寫好睇啲，都有同樣作用

采頤花園？

有同感，d態度好少少咪好囉

Ys